[求救] 開唔到Photoshop

double click完之後 乜反應都無 全部adobe軟件都係咁 點算

1. reboot
2. 最近裝/改過啲乜嘢